【賽後檢討】每星期全港多區起義是否更有效？

首先感謝各位今日有出黎嘅手足，多區有狗被打，美心集團、黨鐵站、保皇黨同政府建築物被破壞，大快人心。雖然有手足中實彈希望佢平安無事

入正題，之前我地一直都係每星期搞一個區，打爛當區黨鐵同藍店，之後就變左同狗對峙，然後有手足受傷被捕，咁樣政府傷極都係一個區，而且做唔到全港戒嚴嘅效果。

今日五六區一齊起義，無數政府設施被爆，最重要係黨鐵自動幫手停晒十幾廿個站，大量商場鋪頭關晒，市民全部街又去唔到野又買唔到，間接造成罷市同罷買嘅效果。如果我地每星期全港幾十區輪流每日搞五區，打爛晒個五區嘅政府建築同藍店，一兩個月後所有政府野收晒皮，睇下維修得快定爛得快。

但最重要係目標要清晰，搞完建築同鋪頭就真係要散，唔好玩陣地戰。明白大家都好想黑警死，但都係個句，唔好比憤怒遮蔽左雙眼，只要打贏個政權，黑警清算日必定會黎。

自推十次x1

自推十次x2

自推十次x3

自推十次x4

自推十次x5

自推十次x6

唔好因為今日表現好就當金科玉律
人地好快追到你
永遠改善先係be water

同意

自推十次x7

推

自推十次x8

遍地撚表示支持

樓主咪改善緊

agree

次次要加句「認同樓主」「支持兄弟」……好膠je

自推十次x9

講得岩，推爆佢

push

自推十次x10

好啦

搞完快速散真係好重要
每個地點唔需要真係好多人 但一定要夠數
太多手足只會令到流動性低 浪費左人手
Be water my friend!!!!

好撚有效，最好閒日都咁

但時不時都要集下人數，雖然機會唔大，但民陣時不時吹下雞，效果都應該唔錯。

首先討論下今日個戰況有咩改善先

係！所以想試下咁樣會唔會更加有效，當然之後要繼續改進。

乜都係假，最緊要係不被補！不受傷！呢個係大原則

個個禮拜拉百幾人唔頂得幾耐

多區起義係有用 但人要夠多先得 唔夠多只會變攬抄 仲要有足夠勇武 同埋要夠be water 所以多區起義唔係咁易成功

He遍地開花真正be water
大家落樓下抗爭完 就返聖但

Hit and run! 對準政府同黨鐵嘅建築，打爛晒就散

講真，自認可以幫到其他區手足分散兵力，但見蘋果居然唔喺報導區區開花，而喺報導港島十萬人，有啲落差

今日有幾多手足被捕

劇本黎，永遠等大批人集合
黑警未黎到就多數和理睇風景叫口號唱歌
好多人咩物資/文宣都唔帶，其他野得1/4人幫手
之後路障陣地遮陣，無人睇水

下次再有我去舉牌算，叫啲人咩都無帶又著其他色衫嘅人去做哨兵/去印文宣黎貼好過好過

麻煩有gear又敢出手嘅盡量互加tg一齊行動，太多偽勇上裝害死人

多謝手足

港島區可以直接考慮轉做唱歌團算數

今日仲係好多陣地戰，啲狗一衝又有手足走唔切被捕所以想大家目標放係十八區政府建築同黨鐵，爆完就散

個個禮拜做會好快頂唔蒲
應該要慢慢轉型做一擊脫離
做完即刻閃不留痕跡

認同，淨係咁多商場唔開，條街一個人都冇，做多幾次你估啲大財團唔會牙痛咁聲？

要直接同狗對抗所需嘅勇氣要好大，但打死物我諗會多啲半勇武嘅人肯嘗試，最緊要都係爆完就散！

要吹大雞起義
不如快閃突襲不留痕

有用 但行動仍不夠快

以後勇武行動應全面地下化及各區開花，遊行集會留畀和理非做

但今日都損失好多手足，長期咁只會損兵折將

唔玩陣地就乜都得
邊個再陣地邊個就係鬼
屌你老母 次次都係拖到人地齊腳然後短跑 被捕
重申 再陣地就係鬼

每次既弱點都係速龍 對付到速龍就會少好多人被捉

所以想大家唔好再同狗對峙陣地戰試下十八區爆晒政府建築同黨鐵，爆完就散

其實好多時有人數優勢 唔應該次次都走 咁樣只會增加被拉人數 有d想打既發現走撚哂咁

今日都諗緊
值得再試

搞清楚先 今日係輸打陣地唔係輸五區呀屌
琴日夠得一區港島啦 咪又係輸陣地戰 唔敢正面打就唔好陣地

和理非 -> 灣仔集中一點
勇武/一半 -> 多區

有手足願意快閃當然好，兩樣野可以同步進行。吹大雞可以有多啲人做cover同冇咁驚，當然最緊要hit完就run，不打陣地

問題係次次都話唔好打陣地，但次次都變咗打陣地

今日多左好多勇武

所以要宣揚邊個搞無意義陣地戰邊個就係鬼

我覺得成效唔錯
好過一個地方圍捕
加上大家可以去返自己熟地型嘅區
走都走得易啲

好多受傷同被捕手足都係因為打陣地戰，同埋打狗個陣被捉所以想大家將目標放係全港十八區政府建築同黨鐵，爆完就散，咁樣會減少手足嘅犠牲，同埋對政府損失更大

贊成目標要清晰

好嬲唔知點做既你入來！十月二活動詳情

但都係個句，唔好比憤怒遮蔽左雙眼，只要打贏個政權，黑警清算日必定會黎。同意
71大家入立會 以後五區既時候都要有目標 對準政權

今日10 1先禁多人 平時星期日未必有呢個效果 唔駛6區禁多既 九龍香港新界夠做？

Agger

ys,搞完快散，目標為本

同意！我明白大家都好嬲好想打狗，但暫時真係冇咩方法可以有效傷到狗，所以想將目標放係政府建築同黨鐵，咁樣風險最低而且成效大，長期咁做會對政府好大損傷

香港啲租好撚貴 每日都係錢
餐廳開少幾日租都唔夠交

Push

我明白，但暫時黎講要大家突然突破到心理障礙真係未有方法。所以想將目標放係政府建築同黨鐵，唔好同狗對抗住，咁樣做風險低成效大，持續做可以對政府造成好大損傷

唔係潑冷水，一區有一區好壞，多區都係，一區對市民生活影響少d，但多區經過狗鐵加黑警玩另類攬炒就影響大，見有好多市民返屋企完全無車都無咩主動屌示威者，但你個個星期都咁玩就好難再撐你地

同埋宜家個運動問題在試過一次甜頭就唔識轉，下次對家會更有準備應對，係咪要轉下手法/時段/頻率/和理非等等先keep 到落去？唔係既話，十月內就一定玩完

港島區吹雞遊行, 逼佢封老銅果邊, 一封鐵+落閘就唔出黎就最好, 唔封就出

同意，我發現5萬人響同一區定10萬人響同一區做到既野差不多，咁不如10萬人分兩區

同意 暫時仲未有方法令手足突破心理關口，所以想大家唔好同狗對抗住，將目標放係全港十八區政府建築同黨鐵，爆完就散，咁樣會減少手足嘅犠牲，同埋對政府損失更大

但多區唔應該再喺港島，唔係又好似前日中伏

黑警未趕到前速散先係精粹

就算想打狗 都唔會係陣地打啦
貪人地SET齊腳齊火器公平D呀?

支持，今日勁到爆炸

仲要視乎有無d活動係拎到不反對通知書可以吹大雞

有不反對通知書——》一區哂人數
無不反對通知書——》遍地開花

最重要比到和理非容易搵到角色去參與

速龍基本上無敵，唯一就係等速龍未到時候就走，同埋速龍人數少

係呀，同埋每星期爆五區政府建築爆完就散，成效真係大過同狗對峙好多

水炮車有三架，係未搵到方法對付之前，分區可以降低面對水炮車無力還手嘅形勢

遍地開花係好，可以令狗分難分配資源，所以有多左狗落單被打。但得閒勇手足要轉下區，如果唔係玩多幾轉佢知邊區會易搞就分少d狗，難搞就分多d。

同埋要搵返d有目標既區，例如政底合署。

最後都係陣地戰問題啦，我地長處係唔洗等order、快，應該做多d閃電突擊hit and run，不過係要用大威力武器（火魔法）做先有效

唔玩陣地戰就得
真心
唔好死守

唔夠人做六區可以少啲慢慢黎，可能每星期新界揾三個區，下星期就九龍三個區咁都得，我想提出嘅係輪流逐區爆晒政府建築同黨鐵跟住散，咁樣成本低又成效大

但好多人比人拉左喎，再改善到e點先得

係！對狗對峙真係冇咩用，所以想大家將目標放係全港十八區政府建築同黨鐵，爆完就散，咁樣會減少手足嘅犠牲，同埋對政府損失更大

Agree

【戰術】唔想再比人拉入嚟推Post

要搞就最好好似今日咁
一係民陣CALL馬 一係有販民做人盾拉走一大班狗

D放風話去，等佢商場收皮，之後我留屋企
蝕都蝕撚到班商家跪

其實要爆野拆野 500手足都夠
夠人即分多隊

今日明顯係其他地方分散左狗力，港島先有咁多人

有冇方法睇番今日各區戰況?

比人拉主要係因為陣地戰，唔係分區嘅關係。要改善呢點最重要係目標要清晰，將目標放係全港十八區政府建築同黨鐵，爆完就散，咁樣會減少手足嘅犠牲，同埋對政府損失更大

支那辦 狗總 政總都係佢地春袋黎
無可能唔放重兵守
只係我地點樣可以避開其他重狗既區重擊返班狗一次

遍地開花一定要定目標 路線其次 先對準一個地方 點攻點去就係靠大家be water

錯啦 影響到佢地先好
反正班廢老都係藍同隔岸觀火多

其實我有諗過呢條橋公開講定邊到有行動，朝早睇新聞如果有封站閂鋪就全世界自動唔去，狼來了佢地冇行動就我地做野

有難度
今日國殤所以士氣特別高
不過長期搞人數未必維持到

今次臨尾轉六區 真係神來之筆
如果全部去晒港島區應該收皮

贊同

目標對準個個星期嘅某幾區所有政府建築同黨鐵站！爆完就返屋企，唔好同狗對峙，下星期再爆過第二區

如果拎唔到不反，就多區？

陣地戰真係唔夠玩
咁多稅收買裝。。。屌老母

起碼吹風吹到新紅雞唔敢開檔
手足hit and run
記得保命
租户會追討班pk

Agger
同埋唔需要戀戰對峙
搞鐵 office 有目標搞完又轉場
Keep住流動

如果每個星期都多區起義，某d區可能會唔夠人。
好似今日ssp 得2000人咋，太少人會好危險。
集中一區遊行會好d。

贊成 大大力錫政府 黨鐵 藍店
目標起碼清晰d
唔好成日剩係set RB一味等

吹風搞兩嘢都好大收益

分左區，警察無咁集中易打好多

同意，搞完，散

agree 不用留守，甚至極端啲，只要每個星期淨係放風"話"會搞遊行，如果次次班狗都係用咁樣嘅應對去做，地產商肯定仆街

呼籲轉玩法 攪中銀好過 星期六同日
同埋去破 CCP 係香港既風水陣

不嬲反對全世界去同一區架啦 特別係港島

自己區唔洗黨鐡，佢封站直頭助攻埋

但最重要係目標要清晰，搞完建築同鋪頭就真係要散，唔好玩陣地戰。明白大家都好想黑警死，但都係個句，唔好比憤怒遮蔽左雙眼，只要打贏個政權，黑警清算日必定會黎。

但根據今日既結果, 可能分區玩既話被捕數字會更多

啱

係公開講定邊到有行動，朝早睇新聞如果有封站閂鋪就全世界自動唔去，狼來了佢地冇行動就我地做野，咁樣就唔驚fake到自己人出去

推啊

要分到工先,和理勇武各司其職,唔係做死一邊

同意 目標真係好重要！同埋政府建築爆完係會傷到政府，同狗陣地真係唔痛

我覺得遍地開花係有效
分散啲狗戰力
好多街坊會參加 會帶路 提供少少支援
每次都維園政總完全無支援 一圍就難走

但因為多左人受影響 有啲中立廢中廢老可能會因而感到更厭惡 引起反效果

可以定係邊幾區先，到時手足想爆啲咩就自己決定，最緊要係有目標，爆完真係要散不打陣地

今日荃灣就係分左2 3批人先令到警力分散 海壩街打左成日速龍都無隻

岩呀 油尖旺冇咩勇武 又冇咩目標

支持

p

今日係特別日子+積怨已久先令到多人出動, 如果每星期都搞一round度氣會慢慢洩, 反而1-2個月1次反而會有效果D
集中一處會方便多D和理非集合出黎 (事實, 鬧都無用), 當然, 陣地戰既缺憾真係要諗諗佢

最好唔好攪舖頭
我驚對家會報復攪黃店 尤其是小店
政府設施同狗鐵我無意見

今日被捕好多都係因為陣地戰啲狗衝個陣散唔切，同埋有啲手足打狗個陣被捕。暫時未有方法突破心理關口，所以想大家唔好理狗住，目標放係政府建築爆完就散

tui

多區起義犧牲都好大

感覺有效，多區起義！

集合->人塞路->set RB->噴字+貼圖+爆玻璃+燒佢老母（任何象徵對抗政權嘅野）->唱國歌->走人->去第二度集合（無限loop）

其實港島吹大雞時
港島就由港島手足負責
然後各區就就地開花 一來交通問題少左
二來令到港島既壓力細左 希望多返d和理非出黎
咁無論畫面定實際效果都會好好睇

岩

同意，六區人手太分散，因為今日十一賀老母，所以多左和理非出黎湊人數。建議 每逢封站就移向下一站出發，再封再移， 令到佢全線封站

係，諗返機場一役就知
由一開始零傷亡全勝去到而家入都入唔到
除左改善之外仲要繼續發掘同嘗試唔同嘅行動
唔好死咬多區起義嘅形式

你真 hit and run
打完鬆人 唔同popo對侍 佢嚟我走
犧牲點會大？

但今日可能係拉得最多人既一日

而家手足都有火，就聽日開始啦!!

Push呀呀呀呀呀！

但係同樣前線都失去左好多手足

坦白講兩敗俱傷，但有用過太子西環大贈送係真既。

荃灣夜晚無陣地 扑左幾間都無手足被捕
當然一來係D狗廢事追擊 因為其他區太忙

支持 千其唔好單純對峙 真係無咩用

PUSH

下一次用到人數去表態只有區選，或者真係贏左，否則都幾難，差佬激一激再以退為進萬試萬靈。

主要被捕都係陣地同掛住打狗所以想大家目標放係政府建築先，爆完就走

可以keep住六區，但每區入面嘅人唔可以散，分六區本身已經打散晒手足，所以每區一定要聚人。今日沙田我個人認為非常散亂，希望下禮拜各區都自動聚人唔好區內再打散晒咁

六區都嚴多 個人覺得荃灣打得有啲辛苦
荃灣可以grp去ssp 先打5區

多區係破唔撚到架啦，因為警力係有限，佢分散左就係分散左，而全港都係食晒所有既抗爭成本，無論係路障同MTR，你睇佢SET路障無圍得咁爽就知咩事，應對既方式只有加人力或者武力，無第二條路。

同一個pattern好快俾人拆掂
變換才是永恆

唔散就有人返唔到屋企。

港島區牽制到畜龍,水炮車同莊狗係大本營留守(西環,金鐘),大大有利其他區行動,但不宜勇武,純牽制可以

一到星期六日就黎料

果時機場都話安全零風險佢又無得唔俾你入
結果點估到玩埋禁制令同封路
雖則我都諗唔到可以點破
但永遠唔好自滿，真係要不斷成長

下次可以轉區先
一黎狗無咁易部署
二黎呢星期既手足可以抖下
但今日黨鐵自己癱瘓
啲商場又自己落閘
應該傷過集中一區

唔係撤離個隻散，係同一時間同一區班手足分咗幾個位打。我意思係希望同一區手足可以聚埋一齊，咁會多人啲要撤一齊撤

難
可能你覺得今日算成功 但同你講 唔少區份忡想像中能力弱
今日十一國殤總動員 唔係吓吓得
不過如此獅鳥就 應該好 人數少 一個個擊破 最緊要係咩 在暗佢哋估唔到

是

都係，唔一定六區，個別區唔夠手足可以調整

唔得WOR 全世界出港島

其實唔需要有衝突只要夠人每星期係百貨公司坐係地下
坐足成日，你放催淚彈趕我走囉我一無犯法二無衝擊
百貨公司行下都唔得咁惡?
最好個個星期全部百貨公司唔開

絕對有...加上很有效

不如集合地點係多區商場
睇下班地產佬會唔會關閉呢

2星期一次都得..等佢維修好左一半在黎

破既方式就係戒嚴同解外軍。
睇緊既係社會接受既程度同和理非既人數，其實出戒嚴同解外軍唔係咩大問題，問題係香港人接唔接受到外資接唔接受到，假如有武裝組織就算幾百人係玩打劫大屠殺既港共即使即時戒嚴同出解外軍都唔會有咩反應，同樣示威者如果係人見人憎好似67暴動咁既出既問題都唔大，但到E一刻佢一出香港就真係好撚玩。

每星期輪流唔同幾區咁爆晒政府建築

天下武功wifi不破 be water

但要挑選一下每次唔同區...次次一樣D狗會熟晒路..等佢調黎調去就岩

能力弱係指同狗對抗定係咩？如果目標只係爆建築，我諗十零個勇武已經夠

一早應該咁

今日其實係好成功
直接全日都全港戒嚴咁濟
差在現場戰役同戰術係輸俾黑警同化武
黑警唔放催淚彈嘅話其實我地一定贏

搞到佢收鋪就閃，不留，不打，不受傷，不被捕

各區開花既代價係被捕手都直線上升

全港所有區每星期輪流爆幾區

覺得今日已經唔錯
但目標要清晰 行動要一致
針對性破壞政府 美心 福建佬既建築
完成後就唔好死守
仲有盡量去番自己近果區
否則冇車 又擔心校巴信唔信得過之下番唔到屋企

我地要諗下點解今日一架警車 得幾個黑警都敢接近我地
因為佢地可以落車大鳩我地之餘 又可以趁形勢唔對路時上車即閃撤退

值得注意嘅係正正因為當時佢地人少 係巴士旁邊走得慢個位黑警就比到機會我地入 所以一定要夠咁上下人先好 勿衝動

每日都多區起義 慢慢就更加多同路人一齊

就係想佢戒嚴攬炒
但希望唔好諗點樣打贏啲狗住，暫時心態上真係未得，所以目標應該放係政府建築先！

問題係
係咪下下咁多人
十一就話賀佢老母啫
之後未必個個星期多人

各區開花唔係搞到被捕人數增加原因
係大家無固定目標, 陣地戰 / 長時間佔路 / 未快閃情況

拉左180個 真係咁過引？

同事最後講既野，我地唔好比憤怒蒙蔽左雙眼，總之我哋一定要贏，黑警被清算只係遲早既事

絕對係。

agger! 大家基本盤除左對特定既棋bbq同係特選地點 例如賣港議員既辦事處 政府合署同埋舖出面玩敲擊樂之外 仲有咩target要meet?

推 同意

十月二
塞機場 / 燒黨鐵 / 中環遊行

推多兩三下

睇下坐撚倒幾多個拉成萬個唔通去維園困咩。

今日荃灣比左一個好重要既信息大家
如果真係想攬炒 必須針對以下目標

極權政府
福建360
吉野家
美心
中旅社
黨鐵
中資
保皇
二坡坊黑社會

全港開花既話攬炒指日可待

屌你個個星期都搞，啲手足死晒啦

唔可以拎手足條命去賭

係最緊要係有目標，暫時未有能力贏到狗，所以想將目標放係政府建築物先

多區起義有效 同埋我都覺得黑警既人手同部署應付唔哂咁多區

但係咪每星期做就要再諗諗

pish

最緊要有目標，唔好同狗打陣地

認同 推

我代太子站手足屌撚哂你班搭黨鐵散水嘅人呀

每個星期六日多區活動

以今日無開門既商場作準

邊區商場無開
就唔去,邊區商場開左,就去
迫佢收工
佢關商場,就轉場/返屋企

務求每星期6日達成罷市罷買,香港每星期6日紅日都要變死城

當區商場唔開/提早收
手足就返屋企,以達至不被捕 不受傷
以最少既損失換最大既效果
唔需要再遊行,務求打擊所有黨鐵商場既收入

一定係小隊形式be water流動打狗，我地應該發揮自己優勢，RB冇問題，但唔好無意義戀戰，達到目標就下一站

果班要集中既呀sir深潛晒就知有效

當對家一齊變果陣諗定對策

係！除左商場，政府建築物都好重要！咁先可以同政府運作造成影響

無得使生意傷到仆街

商家開始屌政府

快閃快閃快閃
Remember

去到每區起義都要放大黑警擾民嘅消息先可以令更多中立嘅市民支持我地 反黑警
正如共產黨打內戰時周圍去招兵嘅做法

推佢老豆老母

要黑警日日都向外公佈有核心暴徒做野

黃大仙就係最成功嘅例子
當初狗屋搞一搞引起曬黃大仙人嘅怨氣先個仙人咁勇武

agger
起咗火都唔散就浪費人力

你要星期六日都多區起義我諗真係難，始終都攰，兩日打一日應該可以，其餘個日用黎和你shop,專shop 黃店，咁樣ok?

係

最近出到黎發現大家好似沉醉左係一種狀態，就係每一次遊行或者行動如果無同狗隻們進行硬碰或者食煙就係無意義。同埋有注意到一件事就係每次行動個目標都唔係太清析。手足們唔知自己應該做d咩，結果每次都係陷入等狗黎-->同狗對峙-->狗衝-->前線有d手足走唔切被捕既狀況。最終都係演變左做陣地戰，手足們無意義咁被捕。

但咁樣係唔岩，我認為每次行動前線應該都要設立一d目標，完成左就走。好似要去XXX區既目標就係拆XX站。去xxx區既目標就係去某藍店放蟲魔法咁。目標達成就走，採取一種目標為本既行動方針而唔係漫無目的咁等狗黎。

真心唔想見到手足無意義地被捕。唔知大家點睇？

黨鐵，商場死哂，國際頭條搶埋，算非常成功

向今日犧牲嘅手腳致敬

多區起義攻狗宿舍,建制派辨事處屋企

淨係星期日一日，每星期咁搞都已經對佢然大損傷

打政府建築物！

少少 六區開花效果幾好

你哋班友, 咪呀...
出老解點算呀

搞中資

但每區既人要換下區 否則耐左就點到相